（0408）今日確診人數大細主客和

主：本地個案 110
客：輸入個案 1.00

主大 100 客大 1.20

讓球 2/2.5

主1.97 客1.75

中位數21.5

大1.7 細1.90

客大陪死你

21.5s

肯開單雙未？

細啦

未

讓球客 + 細

買細（<21單）
一拖三（外遊群組+馬莎群組+警察群組）

如果有單雙買嘅話，買埋雙數
唔該

今日都係買細

大啦今日28-30
應該大概6-7單本地

如果開和有120賠即入

波膽 客勝
8:13

買大

武漢解封，第三波黎緊
應該之後兩日都大

四月底應該破5000

你d 大細同馬會一樣咁深食水

18細

主10:15客

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

FEEL到係細, 唉..小心

淨開大都賠咁多
因住賠到你破產

開咗盤喇，25單